話說經濟日報嘅股東大會係今個星期五

有冇股東想瘋狂咁問候石鏡泉？

問下佢點教仔